★點睇窮撚父母鐘意子女行返佢地條"窮撚之路"？

通常要突破，就要同佢地反曬面，順佢地意只會變成窮撚二世

一定唔可以聽佢講

佢地真係俾條黑路你行！

隊撚佢

好多能突破窮撚之路的人，同父母關係都非常惡劣

樓豬呢？

識人點兩個仔去讀it
依家50k/m

子女：想創業突破

窮父母：做$34.5咕喱咪幾好，月尾有糧出，前途好，流血流汗的錢才是錢

駁唔到

why u go to做倉？

窮父母：唔辛苦（體力）點得世間財

學生返下散工搵銀去旅行

窮撚父母：唔好怕蝕底，慢慢捱上去

去乜旅行！返工、返工、返工..............

因為佢地睇得太多膠劇，成日以為捱捱下有貴人出現

無錯！

做人要腳踏實地
創業？你有錢咩？你識咩？正正經經搵份工做啦 搞咁多野做咩呀你

老豆從小就教我做老闆先有出路

中產

窮人思想真係好垃圾。我已經唔會聽老竇廢up

班廢老成日講以前點點點捱點辛苦

窮人父母既思想係好穩陣，但後生其實有本錢風險高d咁搏一搏

「好好地打份工，揾可d錢咪得囉，做咩要揾咁多啫」
「14k一個月其實已經好多喇，唔好諗住每個月20k啦」
「唔好學人買股票，損手爛腳我都救唔到你」

到佢完全反駁唔到就出超必：
「你係咪想我死呀！你係咪想我死呀！」

自從鬧過一次大交之後，已經唔會再同家人討論呢類話題

所以咪終生成就------窮撚一個

跟住仲要自我打J才嘔心

遲下應該會多左殺廢老新聞

有專業人士在討論區訴苦，聲稱月入逾5萬元，多年來都有打算置業，但家人屢次勸說樓價貴，認為「唔抵」而令他多番錯失良機，現悔不當初。帖文指︰「2009年我已儲到60萬首期，本想買個170萬單位，但家人話自住水電、生活費都係錢，又無住家飯食，促我繼續住在公屋；後來又話政府會打擊樓市，不讓我入市。」